維機解任 12/12/17 2200 打人中之龍極2或者 如有BIO 7DLC

開台時間: 2200-0100

Youtube channel 精華和BACKUP:

如果大家鍾意,可以Follow我的CHANNEL。大家一齊來吹水